林生好似真係比人炒左

市傳 科域盈創有限公司 管理層重大變動
調離Alive! Media & Communications Limited林祖舜ceo職位

Alive! Media & Communications Limited 主要業務經營網上討論區
例如 : 高登討論區

我老豆係個股票群收到 就算唔係真佢而加都一身蟻

LIHKG

方丈變過街老鼠

點都唔會番去

入政府做囉

我

入iProA 做

蘋果記者打去都搵唔到牙祖

中資注資

高登都無上市點會有呢啲資料？

sauce or policy

冇人care

抵啦

睇人仆街最開心
但開心還開心
死都唔會再返去

高登office 消息...
無啲咁既事

關我撚事咩

方仗強勢加盟lihkg

禿伯個邊都話係喎

紅底公司

禿伯係假 admin, 個邊出左 memo
我啲消息係九龍灣嚟既，你自己諗

歡迎舜仔

去中聯辦啦你老母

我都唔知 係我老豆比我

間公司應該叫活現媒體傳播有限公司

就算而加唔係真都係遲早既事

真唔真啊 ？

你又邊撚個

係真就開香檳

話閪知佢有無比有人 炒左都唔會返去
支持lihkg

支那話過六四冇死人
但事實呢 你自己諗

推

正

做土共網絡打手

林早舜話唔係就唔係架啦咩

有腦識諗既都知要信邊個啦

叫舜仔得閒過黎呢邊坐下 俾我地屌下囉

真係寧得罪小人
莫得罪。。

重點係點解要信佢 我又唔知佢係邊個
禿伯係假都講得出

個廣告

唔怪得當年咁多人比 689 呃
咪撚信囉

人地有哂圖
你話係假都俾d 證據啦

真定假先

禿伯係前admin, 佢辭左職， 咪唔係admin囉

On9仔 屌你都廢撚事
你自己去追下post先睇下係先比689呃定你比林早泄呃

Tube8爆料有哂高登內部資料同圖

仲信早洩個個真係屎忽生上腦

袋錢入佢袋都廢事

今次大家可以咁團結都係因為有共同敵人早洩
同早洩講聲多謝先

人地有曬圖 有證據
你有咩呀

搞笑

除左恭喜我都唔知講咩好

咁都有打手

仲有冇果啲圖回味下

多謝高登先

回應下啦

打手去左邊呀

又話有memo?圖呢你老母

你唔支持早舜哥拿？

抵撚死

船公司話掛8號d fd

禿伯admin真定假我就唔知 我靜係知佢有證據support自己所講嘅野
而你呢？

Joe俾人炒咗，咁我地番高登lu,就係等佢被炒先番高登

Memo

哦 屌你啦

咁好

返佢老母呀

你返飽佢

咪戇鳩啦

講笑姐

babycondom？

黎緊新年賀年短片見唔到方丈了

講你老母個笑呀閪人

入股星之子間公司一齊合作啦
大家研發垃圾apps都有一手

抵你死

我屌你老母啊講笑

冇人同你講笑呀

我真係恭喜你呀

呢度咁快咁多點會想番去呀。
冷靜少少啦咁多位巴打

是撚但啦，都唔會過返去架啦

好波

你返啦byebye

邊個仲話禿伯係假果啲同我死番高登啦

有冇人知個打手去左邊

你依啲咪戇鳩仔囉
你先要冷靜下 特別係講野前
講笑講你老母

得一隻打手咁少既早洩bb???

叫劉華比個副局佢做

對不起

好啦 都算你有誠意

第2個討壇的野關我地撚事咩
咁鐘意既自己死番去啦

呢邊真世唔同左
屌完人老母都可以和解

廢柴

我屹你老母

野唔可以亂講

上咗蘋果

大是大非唔可以講笑架嘛

點解你份人可以咁純真，一份memo就證明一切

佢話屹立不倒喎

屌你老母真係好撚似共產黨
佢地永遠冇錯架
係其他人搞事

方丈走左露哂紅底

更加唔會返去

香港01篇野 正

高登仔另起爐灶 傳「方丈」被炒 林祖舜：我屹立不倒！

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）

收皮啦早洩，連發生咩事都未知，Plus仔只係俾咗部份code連巴，LIHKG係連巴同望遠搞架，柒頭！

柒頭

抵撚死 屌你老母呀 早洩

source

早洩話自己金槍不倒wo

wfc

走左又點? 改變到現狀同過往d臭屎?

反共
先反高登做起

收皮啦林早shit

一個memo鳩up 就話推翻到禿伯
都唔知邊個先係真on9

班人係唔用腦

官方話係就係 唔會去考證真定假

同班港豬一樣 政府=真理 新聞報出黎一定係最真實

我只係知咩叫有圖有真相

tube8 唔係咸網咩

佢之前回應假plus 仔個網個陣好霸氣話歡迎新論壇出現㗎

轉個頭就.......

得罪高登仔從來無好下場
三番四次得罪咪咁撚樣既下場囉

耶穌咁款，話有新壇就有新壇

睇人仆街最開心

又唔係要跳樓 駛乜咁開心姐
不過佢仆街 都可以開心下既

肯定食左偉哥

tube8 你都唔識 你應該好後期既會員黎

獨立思考 / 分析 / 求證能力近乎零

佢一定係方丈本人 , 過黎lihk開ac 做打手

如果唔係禿伯爆料 可能依家情況一面倒
好彩禿伯揭發林早洩條仆街講咁撚多大話唔可信 唔係大家都可能比佢呃到

我發現真係好撚多人唔係唔識思考 而係講笑唔識睇情況講 自己知係錯誤既時機但係就硬係要講出黎博人屌 唔該果班人好好反省下 我相信佢地轉得黎lihkg 係有d 腦 仲可以改

禿伯有哂圖 好難唔信

撐早洩既點反駁？

tube8=禿伯

唔會返去囉

林早洩898

就咁試兩個證真偽 唔講個名過左字數喇

連 id number都咁樣連住 註冊日期同一日 樓上個內部消息回應下點假法啦

pish

普天同慶，哈利路亞

有請小鳳姐！

齊鼓掌！

收皮啦早洩

抵撚死 睇仆街 仆街好開心

佢有冇畀人炒我唔想關心 人柒就冇人想同佢有關連架啦

留名

呢個ban得

低質打手

又話有乜鳩memo,又冇圖 block撚左佢算數

個打手咁快俾林生炒左拿？

D廣告超正

有得做先算啦

好開心

炒左又點啊 ，果邊咁多5毛，官方app又廢，你咪返去囉

唔知點解好想 post 關家姐潮文

我唔怕人蠢
最怕人蠢仲要覺得自己好撚醒
而家呢度似番10年前高登
希望可以感化班小學雞

上面有圖喎, match 到禿伯講既野喎. 已潛水?

人地唔駛收工咩